sp變情人 有冇得林？

會唔會長
我係咪派緊膠

無 鬆哂 搵下個

幫我

情人變sp呢😂😂

無 屌唔落

李施德林